扮前線嘅黑警

有咩特徵？睇畫面都係戴住耳筒(因為要用黎通訊) 有番咁上下年紀 仲有咩特徵？

記住我地唔可以因為有幾隻黑警就分化前線！一定要團結！